競猜柒婆講稿

不如直接話今日開始一國一制算啦

遣責暴力
1賠1.000000000000000000000001

1.強烈譴責暴徒衝擊行為
2.支持警犬嚴正執法
3.所有訴求都唔回應
好易估，條發毛臭閪講黎講去都係呢d

廢人講廢話

你敢撤回修例 撤銷暴動定性 我即刻切

應該係係極端暴力而唔係衝擊

重申初心

100分

死八婆冚家剷落十八萬層地獄永不超生
兩個仔爛屎忽

以林鄭嘅性格，除此以外，唸唔到佢仲會講D咩

我都想你切不過你可以收返把刀

4.向所有建制派和支持修例的市民致歉
5.我們會務實工作，多和年輕人溝通，聽取他們的意見，建立互信、和諧社會

承諾未來將會繼續聆聽青少年的聲音

啱呀
長痛不如短痛

真係可以收返埋把刀

我地會追究到底
警方盡左力，全力支持
我地聽到和平示威者既聲音，未來我同我團隊會更加努力做得更好
我地唔接受暴力行為，強烈譴責
壓後左送中條例，無實際時間表

都係個幾句

係咪柒婆下台 張建宗接班先

喂狗會啲大熱盤都有1.4吖 唔好咁孤寒啦

777:瞞左大家咁耐唔好意思，其實我係臥底，而家正式宣布，香港獨立

咪又係到話克警有幾容忍 抗議既有幾暴力
佢地撒得啲克警 都係想人當睇戲 想贏返大部份人既民心
又叫克警送水俾記者 好明顯啦
但起碼我地青年既一代好明白你只係做show (屋企長輩都不停話衝擊既唔岩） 我講左好耐 雖然我冇去到前線 但我都想佢地明白 對唔住！前線既手足...

1賠一萬萬億

第3點應該係已經回應左, 無野要補充

蝕撚死你呀

老解 ready

燒山可唔可以出句feed話林鄭必定拒絕五大訴求

柒婆：強烈譴責，要求警方將示威者追捕

特區政府尊重市民和平示威嘅權利

台獨就講得通，港獨太牽強

林鄭成為香港元首，率連登仔力抗外敵

行刺領導人

正解
絕對唔會有其他

林鄭：閱

戒嚴

估佢讀返政府新聞網 回應七一遊行同強烈譴責暴力示威者 兩篇稿

小心 肯定玩分化
777: 衝擊立法會嘅只係少數人士
佢哋危害咗和平集會市民嘅安全

今晚已經分緊，遊行嗰批同衝擊嗰批

真係話你地恐怖主義都得

強烈譴責1賠1
林病辭職1賠100
三司有一個辭職1賠300
解散立會1賠300

就今日有部分(暴徒)衝擊立法會予以譴責
警方多次發出警告 使出合理武力
強調條例暫緩 除非得到市民的理解 否則沒有實則時間表
支持警方嚴正執法 維護香港法治及和平
目前有完整的投訴機制
無需另設獨立委員會
我和團隊有好多野想為香港做
希望市民俾更多時間我地

問題都幫你諗埋
點解今日警犬又無編號
林鄭: 李家超局長回應
李家超:一哥回應
一哥:無位置擺編號 強調警方執法公正
有完整機制投訴

放心喎 只要你想 實子孫滿堂嘅喎

佢個死人稿 估都估到啦
肯定又係
我對今日既暴徒衝擊立法會既行為 予以最嚴厲既譴責
同埋多謝警方 一整天既努力 維持治安 嚴政執法
主要都係呢兩句 然後五大訴求 一項都無提撚到
屌哂老母

買500賠幾多？

利申：跟王子軒學數

例牌野架啦，蝕死你

暴徒blablabla
暴動blablabla

4. 我未來會做得更好

大家早晨

我地都有聽大家意見，不過無辦法令全部人滿意

佔領立法會係暴徒嘅行為絕不姑息

見到遊行數字既下降反映市民開始接受政府連日來既解說，但尚有小部分示威者，惡意破壞 衝擊立法會 強烈譴責

我屌你老尾

其實我都好眼訓，今日散會，聽日見。

強烈譴責暴力衝擊行為，政府正積極修補社會撕裂，繼續聆聽市民訴求，明白市民憂慮

社會上有不同既意見

得50萬 即係有150萬人同意返啦

林奠：作為香港人母親，我對於暴徒使用極端武力表示心痛，嗚嗚...(由於喊到收唔到聲，今日記招中止)

保持初心

咪一樣係共諜,激進共同溫水煮蛙共遮

777: 已經讓步暫緩咗
香港人仲唔接貨
強烈譴責暴力
支持警犬亂吠
社會要和平理性 不要亂
見到年輕人被洗腦 痛心疾首
不會下落 未來3年仲有好多想做

今日 本身係一個普天同慶嘅 大日子
係中華人民共和國 香港特別行政區
回歸祖國廿二周年

喺昨日下午時分 我見到一眾熱愛香港同國家嘅香港市民
冒住炎熱嘅天氣上街遊行
表達自己嘅訴求
對此 我係感到非常之欣慰

可惜 我最心痛嘅係 喺昨日清晨至深夜
有一班擾亂香港秩序嘅年輕市民
佢哋目無法紀噉佔領馬路、衝擊立法會、破壞公物、傷害他人
不但令本港嘅法治以及立法權受到嚴重損害
更為好多善良嘅市民、警方同議員造成極大嘅傷害同麻煩......

我頭先已經講得好清楚啦冇野補充

柒婆：今次仲唔係暴動

林鄭：我好眼瞓

仲有表示痛心

塊玻璃好貴㗎嘛

估下佢會唔會遲到先啦

柒婆：尊重年輕人有發聲嘅權利
但強烈譴責暴力行為
表示會保持初心,同行共創未來

最好就講「屌我唔撈啦，心很累」

1.強烈譴責暴徒衝擊行為
2.支持警犬嚴正執法
3.已經表明任內不會重推
4.所有野都係（下屬）決定

1.強烈遣責暴力
2.繼續虛心聆聽
3.未來三年繼續服務市民

佢今朝唔出4點出，99.99%都唔會咁講，條撚屌一定撐到底

777 講開早安呀

已聯絡中央得到解放軍出手
宣布一國一制

5.對於有暴徒衝擊佔據立法會，政府一定會追究到底

千祈唔好，We Connect 運動搞手